比白卡人士騷擾可以點應對

成日send埋啲無聊message例如:
"free?想問少少野"
"你係咪憎我?"
有時就會話:
"你真的很可愛"
"想摸摸你的頭"
試過幾次直頭call我,心都寒埋

點識返黎

某連登會員,喺第二度識

Gay？

Block咗佢

我唔鍾意block人

耶教

最撚簡單就係block左佢 你又要扮撚唒野唔鍾意block人
咁你想點撚樣

你又啱喎

兇9佢：到站你就落車啦

可愛

你不乖了

你又玩埋一份

不停say sorry又係好煩

明明啲對白好正常
但係兩個男人就好唔正常

分分鐘樓主自己都係揸白卡

約佢見面，開房中出

點處理咁

可能想r著數

我成日都係咁講

你唔敢block佢
咪陪佢鬥癲囉
求其覆d九唔搭八嘢好快佢會知難而退